[ios/an]吞食天地M (3) 網蟲不如維護埋自己啦

想玩香港ser就常山 想識台妹台仔就涿郡。有唔明就係到討論

《吞食天地M》9月12日不刪檔封測開放！！

◎原汁原味，吞食天地！
◎經典回憶、經典玩法！
◎特色網羅系統，呂布、趙雲任你捉！
◎獨家手遊優化系統，升LV無難度！
◎想玩就玩！自由度高！無體力限制手遊！
◎海量全新玩法規劃！延續吞食迷夢想！

《吞食天地M》官方網站：

《吞食天地M》FB專頁：

《吞食天地M》IG：

Apple Store下載連結：

Google Play下載連結：

網蟲

lm

屌 想打埋個20LV副本先刪驚都唔得

幾時玩得呀
想重抽呀

刷黎無意思 你刷得黎 個個都玩到好遠

開ser同停運同一日

都係, 開局送隻文雞 已經夠哂做

SER都入唔到
有咩討論價值?
分分鐘今晚APPLE開發佈會都未登入到

依家多人玩熱鬧就死ser 都唔知咩年代
pc又係咁 手遊又係咁 成廿年

而家係人滿入唔到定佢又死鳩左

慘過撳IPHONE

個個一路睇發佈一路玩 唔洗旨意入

伺服器依樣野咁多年真係唔覺有咩大進步
多數都係為左低成本 一係掉去大陸做主Sever

依家係維護

On99今朝返工入到依家都入唔到

佢係抵插既 一時開 一時又緊急維護 但係Game入面既人先知
FB又無講
搞到D人又以為維住護開Ser

網蟲...

因為係封測 維護都正常

利申 正宗打手

痴鳩線 咁垃圾既仲未玩到

咁多位用咩型號既android電話玩呢隻game?
本身電話都舊 順便想換過部黎玩

ser都搞唔掂就咪撚學人公測啦

香港咁細都算，加埋台灣你唔係諗住少野話

開到角再講

好似係封測

本身仲諗緊課幾多好
依家唔洗諗了

第一日姐

有無人諗住維完護玩新ser?
北海（台灣？

公測黎

封測呀

IT狗又要開OT整個垃圾server了

點用

不刪檔封測任人入同公測有咩分別

網蟲字眼都用錯啦

封測應該部份收費功能暫時免費

人地講到明叫封測就封測啦係要沖出黎懶醒

知你最撚醒
你咁撚醒，又唔解釋分別
要樓上幫你解釋

算啦唔好嘈 都知大家入唔到ser係燥d

總未開 屌你老母

收工都仲未入到

開緊新ser

開新ser解決到？
到時啲人過完手癮就走
啲server變晒死城 到時又合ser

【營運】伺服器維護時間延長公告

服器升級的作業時間將再延長，待完成開機時將會另行公告。
臨時維護補償內容將後續公布，造成廣大玩家們的不便還請多多見諒。

#吞食天地M #營運公告

收皮啦等左成日

2046

依個真

開新SER有無人轉先...

玩緊個啲點會轉 係新個班姐

屌你老母 咁多年仲係咁無良心
個server廿幾年都係咁垃圾

維護完未

屌你老母
咩年代阿 唔係分流而係新ser
玩新server既準備食屎變死城啦

On9

點解有人話玩緊？

玩補，加敏體定敏知？

一開波已經sell晒啲課金野

好似玩到啦 北海入到

入到

本身有ac 定用面book login 都得

呢度入

入到北海道，入唔到global

facebook

玩到

uid 最多6 個字

有冇港SER既CODE

入唔到連線中斷
定係我未整帳號

回溯左?

水開頭創角點加點？

勸世圖

屌入唔到

抽左4次最勁得張昭

100元寶點拎架

網龍真係撚狗咁撚
鍾意就比你入,限時3分鍾
入唔到又唔知等到幾時

入條撚咩圖都無張 話你過埋界橋都得啦

有冇人可以教加點
玩火法係 敏加到合擊到，全加智? 防同體洗唔洗加?

玩地點樣配點

仆街 到而家都未入得

加敏加到同到隻文雞合火箭先

界橋幾LV打

100元寶抽武將定係抽卡片???

有無得刪人

我而家敏係跟隻蔡文姬一樣，跟住全加智，但唔知洗唔洗加防同體

入極都入唔到GAME

又話維護又有啲人入到有啲人入唔到係咩玩法？

邊到申請acc

其實如果佢數據冇變，應該搵返十年前既攻略就得

我入得返涿郡

其實係咪要fb事前登陸今日先入到？

唔係

500元寶有需要自己拿吧

TV79951O7KVX

TV79952JSXNA

TV79953YYRT6

TV79954T9HPZ

TV79955EBVVW

TV79956ZSELO

TV79957YWIL5

TV79958DKADS

TV79959TDLX5

TV79960VLKUP

TV79961ZGG2E

TV79962CINPL

TV79963G7DPU

TV79964YRLZZ

TV79965RQXSB

TV79966AHMJ2

TV79967OUDDN

TV79968SGFFD

TV79969BIXLP

TV79970SW5V4

TV79971KSVOP

TV79972SKSID

TV79973NTKN7

TV79974UZYKI

TV79975PKP6S

TV79976WMXNF

TV79977BCHR6

TV79978KFWCK

TV79979ZCHE7

TV79980IGV4Q

唔緊要 加錯有得重點 唔洗驚

邊到入？

真心問 騎寵 同隻文姬 強唔強化

抽到魏延 好似唔錯

ON9...抽到孔融 廢到喊

玩到呀 常山

眼睇好似近攻英勁好多
啲法攻英用落唔夠勁咁

風戰抽到呢兩隻

點先入到game

好想要

其實唔係

垃圾公司

有人開軍團未

求教學
而家好似盲頭烏蠅咁

死咗ser
啱啱放工仲諗住玩

入到ser既巴打們撞左幾耐先入到ser

都係靠合擊升住先 無咩教學..

大部分嘅巴打係咪都玩台ser？

真係照搬隻game其實都有啲厭
你話電腦就拎黎掛機者
用手機玩都係貪去到邊玩到邊
但都係玩掛機既話做乜係手機玩

台ser親生仔ser全部都入到喎

On99 都入唔到game

係咪我問題?
打帳號密碼/fb台定港ser都入唔到

一樣入唔到

有冇巴打想要code

水法點加點?

陳登係咪垃圾黎

入唔撚到

涿郡入到喎

無入撚到過

咁你去玩啲轉珠驚囉

關我撚事咩

入唔到

我連岩岩新開個個北海ser都係咁 癡撚線

我涿郡入到 其他入唔到

廢驚，叫人點支持你呀

100元寶點拎

自己入唔到 但見到通知有人過界橋真係

係咪用facebook唔會登入到？

請問下邊個禮包抵D 定首儲好D???

儲值拎郭嘉果個應該最好

恭喜你老母離開冀州，我ser都入唔到

同問

睇到火滾

請問個code係邊換野

fb登入唔到？

Same

係唔係已經開唔到新ac

應該仲開到?

PUSH

學長號點入都話錯
明明對過好多次已經...

有冇人同我一樣都係兌換果時話"UID 最多6字"?

好撚小學雞

uid係得6隻字 唔係序號 要入game先睇到

夜晚都仲未玩到

我風戰

唔該晒，麻煩晒

呢兩隻岩風戰?

試下直接打I’d Pw 入去，
佢會直接註冊

風連水技都學唔到 仲要呢兩隻係法英

但佢話我帳號密碼錯誤 id 有冇咩限制

唔緊要啦好過荀采

已經唔想玩

你之前申請過?

有無交流group
我好多野唔識

屌你我玩火知呀

冇

Uid你係game個設定到有得睇

垃圾Game 回潮 無左事直前個1000元寶

學下Facebook 啲撚樣先
cccccccccc

你係課金抽嘅?

我首抽果隻直情無撚左 屌佢老母

雲哥

9000金一抽呂蒙

嘩勁到

100元寶點拎
十抽係課番黎架?

廢Ser 就咪學人出 屌

學長包有1000元寶 之前申請寄黎

課

100元呢咁

屌你老母垃圾GAME
想打下機都唔得

課1200石要幾錢

想重課抽呂布，隻人應該咩屬點升先夾呂布？

夾到敏就得

呂布個POOL唔知有無 暫時唔見

要課398果個
btw 課完用晒黎十抽 一隻金色都冇 已棄

照計 司馬 豬腳 個堆150LV角都未必有

點解我入完學長都未有1000元寶

收信到見唔見

我朋友已經有豬腳 趙雲 馬超

有郭嘉

想問合擊有咩用 我見唔駛合擊都有經

見唔到完全 定係要招哂30位巴打先得

上徐無山搵仙童有30元寶

屌 你地點入到

我都唔見

係咁撞入去

豬腳唔係冇得抽咩

自

點申請acc ？一定要用fb入？

就咁喺佢嗰度打就係申請

有無人知點搵金幣？
我見有兩個人開左團
但要成一萬金

KEEP住玩主線 20LV到 會有成15000金

16lv任已經要過橋
點過

On9
聽撚左幾個鐘音樂都入唔到
究竟點撞先入到

100元寶抽完隻武將會去邊...
搵極都無

組隊過

背包 有樣野叫 xxx畫像

打白饅頭打左勁耐

背包有畫像 開左佢

唔係到到都掉

仲有序號剩

1000元寶打算點用??

中左蔡文姬 屌左出黎

仲未入到 屌

呢隻其實係咪同蔡文雞差唔多

慶典素材包點有
岩岩過橋先第一次見

刷怪出

um... 呢隻真係好sad

依家都未入到

呢隻攻英黎

無啦啦又入唔到

咁幾時先換到司馬公子

到左32 lv 好難打主線 係咪打野怪升lv

屌佢老母得1000人入到去、一個彈一個入、好撚on9

係唔係無首抽架.... 一開始抽得張卡
幾時可以抽人

咁邊隻好啲..

等待資料回存
係咩意思

11點等撚到而家都仲係入唔撚到 屌你老母 唔撚玩啦
送學長CODE 屌你老母 你班傻閪玩撚埋佢份 痴撚柒線
垃圾GAME

code有咩用?

+1

GG 死SER 完全郁唔到

巴打可唔可以比我？

求CODE

呢位巴打可唔可以比我

100金首抽點有究竟
問左好多頁都無人理

我入到GAME幫你研究

信箱

全日正係入到五分鐘

求code

嗯嗯

無

1000元寶你地會點用

十抽
有既話

武將定卡片?

無法使用？

武將

多左張蔡文姬畫卷點樣強化佢?

求救 搵唔到邊到入學長碼

狀態 㩒返去隻英果頁 右下角 強化

求學長CODE

想問係咪屬性點同技能點都可以無限重置?

隻人好似kick住左
話我仲登入緊
但係我無玩緊

佢預設用金幣同 武將硬幣
冇得揀用個畫像

要升到上去先有得用畫像

推

估唔到夜晚都未玩到

明白 Thx

入唔到既
再試下就咁打個AC入SER

隻護衛有咩用…

岩岩話有成萬金果位師兄
我25lv喇啵

新手想問下點樣可以睇隻武將d技?

D人話今日正午開SER個D AC先入到

熔爐刷到 唔知換唔換好。。。

仲換? 勁到癲

一個烽火秒晒

始終都係軍師 應該換左好d呀可？ 想要豬腳

登入佐個人郁唔到

你鍾意 咁勁都唔要 無計.. 豬腳都係控制勁 打怪唔勁

有咁多碎片？
要兩萬

創到角就應該每次入都秒入

果幾個黃巾任點做，
卡住左

Code有咩用
仲未入到

咩點做 唔夠打?

有冇人係夜晚整ac都入到嫁？

一直話唔係黃巾陣營

吞1 四大軍師之一 幾稀有

8點開AC秒入

點開？ 就咁fb登入開埋？

換左 其實因為係我吞一開始對龐統好感不大 haha

係

去張角個到 搵條友加返

TV42581HUHFW

TV42582XMPGY

TV42583QM8DA

TV42584DATPX

TV42585X2KFJ

TV42586VJVQU

TV42587ULBCA

TV42588SNGTH

TV42589LERYX

TV42590OGDQJ

TV42591WANDT

TV42592HQTVQ

TV42593G9NPU

TV42594KPFJU

TV42595AAHNG

TV42596FARV7

code 邊度入？

相差幾多敏就合擊到?

開心掛野爆升ing

隻護衛係咪可以放逐？

要抽10抽啦!!!!

500元寶點攞？

掛緊咩

未成功連過

西山咋 升緊寵

黑松木係咪要合 打極都打唔到

屌 成個人卡住佐 登入到郁唔到

啱啱係錢莊撞到你 叫你都唔應

我見到你之後就走左 我存緊野入錢莊 爆BAG

無得交易好慘

打比了屌

屌 垃圾GAME 咁多BUG 未整好就放出黎

點解入完無元寶

信件

點入

想問係咪有個位比你睇邊度嘅怪幾多lv咁嫁？

入戰右下角有偵察術

有無人開左團

入到又話要更新。。然後話我電話無位
明明電話仲有成10go

究竟想我點撚樣

淨係有D裝備盒
拎哂信件

game入而右下角

我連代號都唔識入....

都係唔得

右下角㩒邊個?

仲未入到

點解連左成日都玩唔到

試下重入game

人地就係咁玩 我就入都入唔到

十連抽全部垃圾.........唉

屌 點解加黃巾陣營舊野有BUG

涿郡 add fd: CCchan

都係無
睇黎BUG左了

我課金30抽都係

歡迎吞食學長歸來！
下列 30 組「新兵招募序號」內都有 500 元寶成長禮包，趕快開始招募新兵獲得更多好康吧！

任何服都可用

TV09511PWQGA

TV09512DBPRC

TV09514DAATL

TV09515AJJUB

TV09516KJZXV

TV09517COVBZ

TV09518JSOKB

TV09519WEFXR

TV09520GENFB

TV09521RBB87

TV09522HCZVD

TV09523MVUYP

TV09524F93AC

TV09525U5BSN

TV09526EEKNI

TV09527NLHNR

TV09528KEPQC

TV09529O24FO

TV09530INFPX

TV09531THDUQ

TV09532D7OR3

TV09533LN3VM

TV09534XDJPW

TV09535LKCAW

TV09536OJNRF

TV09537NN3LP

TV09539FWWHJ

四大軍師入面 c馬最平均 投石 天崩 pvp 掛機通殺
陸遜就普普通通
諸葛 召喚龍 主打
龐統 不如換郭嘉
果陣玩吞食記憶 未必岩

要50lv先有齊500

個100元寶好似30LV 先有

有元寶咩 我得10個新手裝箱

課撚完之後斷線
佢依家錢照收
但去番我課之前個進度

用緊模擬器玩

Game都入唔到

主線卡左無名錫石.點先打到

唔係呢個..我見教學嘔陣有個表係有曬地點名隻嘢幾多lv
撳得快唔記得咗係邊

屌你老母仲未入到

要合成

呢家課既簡直勇者

另一個火法抽到 唔開心

SAME

用無名鍚沙合成

不要再說了

有無涿郡 telegram / discord 群?

OK THX

我留番俾個孫睇下玩到未

已經唔想玩
隻野咁多年前
到依家都做唔好

出番電腦版都無咁嬲

派code

根本就係停左整新人
舊既個個入到
轉ser或者開新ac都唔得
網龍全新解決爆server問題
無新人入到咪唔會爆

有送1000元寶

派code

TV04381QRJYC

TV04382G7KWR

TV04383XDI2Y

TV04384ULYT2

TV04385C6BY2

TV04386OMJYO

話說熔爐係乜黎
邊度有

熔爐有張飛 得300碎片

爆升30lv

d元寶係課金定送

學長包送既 1000.... 天日先課返返買套裝先

合成隔離 無咩用

一入就送？

可能我未夠lv 見唔到

老手一定唔會課金抽寵

一開始第一隻係咪一定中蔡文姬

典偉勁？

任務料真係難出到仆街

嗯

屌 小米酒點合 打個到入唔到

典偉勁

點解我個個ser都入唔到

我隻張昭仲未開 諗緊開唔開新ac比佢玩

又維護 完了

仆街樓上咁多人玩緊既

又維護 屌佢老母唔撚柒玩

緊係要維護 成個人卡住 痴線

要留意轉地方打 打完第一樣 要轉地方

屌,哂我福神

屌, 我合左30唔虫條木都唔比黑松木

有冇人登入唔到

幾lv 你地 每分鐘都見有人過左界橋 要玩到幾lv 先得

食左我學長1000元寶先慘

又維護

3隻30

火法死得超多 風戰無咩點死

又維唉

其實你16lv有需要就組隊過到
5隻蔡文姬火箭

做緊大戰黃巾軍 先到我先嚟維護

黑松木係打出黎既？
打左勁耐都無，合成又無

用3舊悟桐木合

新手一問 呢家手上成堆武將卷 多左將使用 放係客棧 其他廢柴將可以點做?

戰士著甲高D防嘛

火箭升到十之後升咩技？
加到同蔡文姬同敏之後加力定智？
當年冇玩過

寧願玩哂戰 死左好撚多次 又係咁跌經跌忠

試下三個格各放一條梧桐木合出嚟

有需要可以拎去

TV35646WRFKR
TV35647T3UYJ
TV35648BS7ZQ
TV35649NXMAO
TV35650UANBO
TV35651EWIJI
TV35652KQDBX
TV35653KCE55
TV35654GQO9O
TV35655WTVSY
TV35656QG4XA
TV35657OAAWE
TV35658XB9SR
TV35659YRQRS
TV35660RBWSF
TV35661IBAYS
TV35662VJBDL
TV35663DPTQQ
TV35664VZS6X
TV35665QTBRX
TV35666RTZYK
TV35667NNBSD
TV35668RZGS9
TV35669NZ2EN
TV35670QTY2S

Thx

屌佢老母又維護

屌，訓教，一陣起身睇APPLE發佈好過

頭先組隊4個16lv 都過到

1入完學長code就維護

力智 睇你玩攻定法
除左寵 初頭所有技一lv就夠

抽到隻楊修 兩下天崩過咗橋

唔係過唔到橋 問題係地圖小王一出次次都要死 好撚慘

火箭做咩升10

玩智組人升快 3隻3隻秒住去

界橋 岩岩3個14/15 一個8一個9lv 都過到
。。。

改過數據?

我都想要 彩蛋比隻無投石既智將我

易打左 隻公孫好廢

唔識 搵文爬先

TV04968ZU7SP

TV04967KBFPB

呢兩組未有人用 睇下有冇人帶走 TY

d王50Lv up係易死

反正可以重洗點 是但啦

講問係邊個位入code架

我想解哂任先麻 而家解到30 所有支線 主線都要組隊

我玩風戰都就黎想學火箭

隻GAME想點撚樣呀
由今朝到依家都係未連接到
唔係連SER人數都限呀

夜晚11點都未開到

鄉勇版 張角好撚難打

無風攻武將咩 學另外屬技要雙倍點

武將有無得交易？

點解入完唔覺有500石？

網蟲真係食得屎
屌佢老鼠 人都未開,可以放棄都得
真係人生第1隻GAME係裝完/DL完 人物都未開,試都未試玩過就要棄

30LV之後洗點洗技要元寶
所以各位睇路

有兩隻90智左右既水法

依個真

由56K年代打機打到而家, 真係只得網龍可以廢到咁

諗好哂點玩都無用
想比錢佢賺都唔得啦

GAME都唔比人入

30lv就要比元寶 我仲點撚左10lv飛砂走石

咁衝動
巴打有無開團

10lv飛沙走石

一句講晒 地知定地攻好d

爬文見有人熔爐出龐統 幾lv 先解放

入到game?

地攻係咪得地牙用

地牙 結界 鏡

目標用馬超

地知 地攻廢到無朋友
係到講埋點分招技攻定智
飛埋去打攻 遠施法智
利伸一轉之後無玩

地牙會計埋智

水系學完冰封夠唔夠點學復活? 唔得就學回魔算

以前最勁係咩屬?

風戰抽唔到將

開五個ser都搞唔掂不如死左佢
聽日少啲人先入驚了，諗緊玩全球伏

火 契仔黎

地智 係咪3智1敏咁分配

唔該

想玩火攻 應該點樣點
btw仲未入到game

無記錯地接近最廢
最強攻擊力 火系
水系 出名輔助 通常 第二個ac
風系多數主攻 分身隱身通常係其他第二屬必點 唔計水
地兩頭唔到岸
利伸 曾經地智

人物本身玩火攻 手上 有張飛 魏延 郭嘉 典韋? 搵邊隻做寵優先?

應該點樣點屬性?

唔夠程遠志打 未到30lv個時又無提示30lv就收元寶

岩岩DL完入唔到

熔爐隨時出正野 換咗陸遜金鎖片

睇你想玩攻定智

郭嘉 縱橫吞食神寵 （無地系份 ）
差唔多一人一隻

如果火攻呢

地廢 地識玩既話賤到hihi喎

加敏加力
但點分配真係唔知

【豆小編的深夜報導】
#不刪檔封測 #團隊持續努力調整優化

現在時間晚上11點23分。
『不刪檔封測』期間遊戲體驗不好..真的對吞吞們很抱歉...😭😭
同時也感謝眾多吞吞們不斷的支持與鼓勵
團隊大大們仍持續針對伺服器在進行調整優化，希望盡快將更好的《吞食天地M》呈現給吞吞們!!
豆小編也會持續回報最新狀況，一有新消息會馬上讓大家知道的~
補償與獎勵的部分人家也會幫吞吞們努力爭取的🙋‍♀🙋‍♀

#吞食天地M #封測期間 #要請吞吞們多包含啦

FACEBOOK封埋留言功能，垃圾GAME

聽日訓醒都唔知有得玩未

屌網虫全家老母,次撚次出GAME都係咁撚垃圾

12個鐘啦
屌你老母臭閪
我都未撚入到去創角色
2018年啦仆街

岩岩開番留言
頭先唔比留言

垃撚圾ser 5個ac一齊入都冇一個得

好有當年玩online game既感覺 唔錯唔錯

有鬼用
垃圾SER

利申：入唔到

IT狗開OT了

屌,當年入到起碼整到角色先維護
而家係一D人開左角色玩到,一D人入極都入唔到
12粒鍾啦仆街網虫

On9 成日都入唔倒 ， 摺柒左佢啦

佢不如整好先出

而家停左都好啦
開到之後等未開到AC個班有得玩

好無聊 等埋佢定係訓教呢 唔湯唔水D時間

執柒左佢啦屌

石器,魔力都唔會話入唔到,正垃圾

巴打 乜咁衝動呀

我就覺得打手/法師都無乜所謂既
反正都係組隊打副本 係GAME入邊傾點打

it狗今日要ot到幾點

一路等Apple發佈 一路等佢整返好個see

Ser

風敏PVP暈人 爽架

O咩T呀,分分鐘返左屋企訓
等你地慢慢聽到聽朝11點

1對1係既 但團p應該捱唔到一個回合

石器第一日開俾人屌到仆街喎大佬 撚入到

水系點配點同技，求指教

而家入得未？

想玩水智,但係如果單練既話升到咁上下應該唔夠力

有錢就夠力

放心 到智人唔夠力既時候得攻人夠力 智人唔夠力果時就要搵隊友

今日同人組 8lv 9lv 16lv 18lv 18lv已經過左

郭嘉BB真好正 好想同佢瘋狂合火箭

個SER咁渣唔諗住課金喎

same

巴打你地玩咩ser?

孫仲唔再係新手欣物

地可以學結界都夠屈啦

本身諗住捉佢 從丘力居開始慢慢起步 點知一黎就送文雞

話地廢嘅係咪真係有玩過吞食
地俠玩pvp不知幾勁
地系本身就係優勢 學到最有用嘅冰封 復活 隱分
打npc點埋黑岩都夠點 重可以學六解
又唔會俾公廁火知剋
7千8千血嘅地俠加埋跳 生存能力好夠

以前打亂p 永遠都係得返啲地俠屈跳同不斷復人
風敏死撚咗十世

利申：完美版重玩緊

涿郡

係手機版有排先有2轉

最先個批就係入面開心玩緊
出面個批就玩唔撚到

最先果批都比人踢左出黎
利申 最先

尚未連線 =佢未開SER

學弟包係送元寶定藥水包？

而家全部維護

常山ser 想開個discord for 一齊做任 入面傾好撚難傾

用facebook login 之後再login 果陣有左串帳號number
但咁密碼係用番facebook 果個

係iPad login 左 但聽日番工要用番電話玩 ...

手機版唔使講到咁遠嘅
無得刷任升lv，0轉200都可能要成年

以前小學玩個陣見人兩隻地俠 打對面5個 好撚型

咁好似變相都唔錯 起碼唔會個個閉關升lv
淨係星期五打npc
到時亂p個個幾十lv打都幾正

Btw 維撚護完未 入都未入過

留名

睇黎今晚都係唔會開返ser

人地一早收晒工

班it 掛住睇apple 發佈

11點停機收工 不負責任

呢個野廢預咗㗎啦 隻驚好玩有乜計

返黎玩吞2吧啦!

吞2不了 玩返吞1好過

工作人員應該訓哂 屌佢老母

一定係啦
最仆街係呢d扮維修
都收哂工撚有人維修咩

Click幾下等佢load

唔整都算 扮搶修等人唔死心去撞入去

哈 玩到去青州 唔夠打于毒

大家會入乜ser

幾LV

涿郡一定最多人

好似31 應該要組隊 今日hea下hea下咁玩
都係打主線多 掛機咁低經 嘥電
學長同果啲獎勵2000幾元寶點用好

覺得有運咪1000元寶抽下野 抽到勁將前期可以快速過
其他我都諗唔到點用
買下鉛 睇下仲有咩買

就係唔想抽 範圍太大 何況果啲第時都捉到
我想轉樊稠 遲下用關索咁
佢比我中左賢王 嚴顏 張遼呢d我都冇意思
剩係買左鉛 我等金鎖片果啲再用算

左賢理勁野？
利申：首抽中左

勁ga 好好用 不過吞1啲武將捉都捉到
係睇佢1轉~2轉有冇用 呢隻水攻玩咪fit

玩火知 揀左水巴豆 抽到陳到 點睇

屌佢老母

睇留言真係有人信真上當
真係蠢到仆街
俾人呃仲鼓勵人 真係痴線

唔知聽朝訓醒有無得玩

極度懷疑會玩玩下無啦啦汁笠

火知有文雞都夠啦 過渡姐

其實係咪全人類都要火箭升lv?

咁練火知最好？利申 新手

仲未開到人

以前最易升其實係攻人
打兩隻怪嘅場 合擊秒一隻
係出左團結之後法師火箭隊先快過攻人

如果唔開分身單練 法師火箭有無優勢？

唔夠攻打怪㗎

笑撚死
無試過入到game

琴日到而家

咁火屬係咪轉火攻好d

咁啱熔爐有隻張飛 係咪草碎片換左佢好d

以前應該係去到某啲level搵人一齊升🤔

起身都未玩到呀

毒撚係咪應該轉

但法師著數好多
又有全體又有單體技
仲要對冰圭忍有抗性
攻技仲要計智
法師可以照用白虹

仲未登入到

凌晨都入唔撚到 玩條鐵呀

都冇人整緊
點維修

從未入到隻game

係鬼

佢似係將成個server backup掉去第2個現成server

叫班it狗起身返工啦 睇apple睇到起唔到身呀？

我唔想又要自己整一隊

又唔得

已經申請左退款

仲以為今日起身會入到隻驚
btw首抽既話邊隻好d

有無高手知乜密黎
智血敏都高。個攻擊就

有投石有泰山喎 有咩問題 算幾勁既野

智武將喎 攻擊廢係正常

返工就玩得

放工就整ser

有投石就可以當火箭啦

玩得啦咩

跟本入唔到

未

不過我估今朝點都整得好啦

尋晚就擺明放曬工

好明顯根本放晒工無整緊
等中午啦

目的的伺服器尚未連線

又燈

最好燈到放工

入到 但我隻人仲卡住係桃園 郁唔到

入到了

送千2元寶

Thanks

玩火知 係咪用番火好

回左潮 還我熔爐張飛

有咩

玩到了

謝謝

涿郡有冇軍團

入到啦

冇wor

屌啦媽17lv跌返落6lv搞乜鳩

自膠有了

係咪有課金先送

冇課喎

打木個任打到2046

有首抽
首抽刷邊隻將好?

抽到崔琰 呢隻如何

一入到去見到個個都有張飛咁濟

黑松木點合

thanks

屌閪 尋日升到 2x 依家回撚到7lv

姐係最好係張飛?

10抽，最好得張任

想問邊到入code?

新開ac都有1200
可以刷首抽

隨便拎

抽完學長10抽再送1200元寶
你地用晒黎抽武將??

個人總係卡撚住

屌 做壞閪晒

有無人知邊度入CODE?係唔係福利果度?我見話錯卡號

正中左魯肅

學長1000元寶都未用

尋日抽佐10連
宜家再送1200諗緊抽唔抽好

冇學長係咪咩元寶都冇得送?

掂唔掂嫁？

有冇巴打講下水知要配咩武將
同埋呢隻game有咩武將勁

31LV回到得番10LV

搵到啦

徐晃

即係要我玩攻人啦

其實係咪有得自己捉

典韋佢地要過百Lv

你哋係刷緊首抽定正身中

屌 無隻識發光 = 廢???

正身中垃圾 分身中哂好野 玩分身算
中左魏延

抽完學長仲有1200元寶係身
抽唔抽第2次10連好??

仲有無code 求

中左諸葛亮

卡片定將

佢整完而家順左好多

用廖化係咪好過用蔡文姬

Lm

自己人仔個屬 洗唔洗夾抽返黎既屬

同依家有得刷最好刷隻0.0XX既先好

係咪冇乜用？以前玩都冇乜叫人用

刷咩好呀

點解你地有元寶送...

屌我要刷夏侯惇

岩岩刷到隻

火屬最好掛

要刷首抽

刷到個典偉 徐晃 張遼

刷完唔洗捉寵

許豬 開唔開得, 係唔係有得捉

想問苟彧有冇用？

點攞蔡文姬...

我仲未入到
開人都彈

想要關羽或者趙子龍呀

你去信箱拎完要去背包開佢出黎

D友拎完D code又唔撚入

自己鬥快拎啦

TV10111SXRQI
TV10119S9YS7
TV10121Z9E9D
TV10123UM2IA
TV10125DUCLL
TV10131I8P3F
TV10133L4SIH
TV10139I9U6W
TV10124RJDKD
TV10128FK3LL
TV10132DTCG9
TV10134XYE7G

thx

，係咪可以再玩過

文姬夠你玩啦

勁咖? 第一次玩 D frd叫我玩我先玩

將

唔知有無老屎忽都係咁做

但我自己岩岩發覺 30LV前
最好將D人物點每樣加到解到成就 物盡其做 拎獎勵

原本都唔打算刷首抽
依家送咁多元寶
老虎都刷

我都係新手 但其實佢送隻文姬都唔差
只係個個有鋪抽野癮

屌你講咗咁耐 連登都未有人開軍團咩? 我都有成十幾萬已經

我就係見冇得送又中

而家係咪變左刷首抽GAME 今日先開始玩, 有咩話刷到邊隻寵係好推薦?

刷隻岩屬既0.09% 看2再算啦

郭嘉

刷首抽要諗好多名又無得改名

洗唔洗跟返主角既屬

抽中貂蟬但玩火人

終於玩到 10抽中孫權 勁唔勁

有冇人想要關羽AC

屌個個10抽都有13X LV果D
我最勁得隻董昭

仲有冇code

抽寵好on9 明明後期都任捉

火屬角中趙雲開唔開好

抽將未

刷緊張飛 夏侯惇是但一隻

估唔到有咁多人仲記得依隻game 真係好好玩，如果冇外掛既話

中典韋 勁定廢

諗住男朋友嚟抽
中咗 周瑜張飛

其實隻寵使唔使同人同屬

勁

玩咩ser

玩火攻中夏候惇啊屌
夏候惇勁啲定張飛勁啲？

THIS

頂 有首抽搞到而家有D想重玩

點樣餵武將食經驗 我唔記得晒
講真 佢無體力限制 可以玩足一日

玩風攻 抽到孫權 點睇？

黑松木要點合成

中孫權 許豬 仲刷唔刷好

刪左啦

抽到孫乾同廖化
DEL驚算

all cant...

抽到孫策 用唔用得過？

我尋日玩到20lv既ac冇1500元寶補償
反而開新ac就有
咩玩法

要刷怪升下D將先

有無HKG軍團

常山SER，有新兵包留返比軍團既人

信件到無咩?
補償喎
係比個袋你你開個袋先有元寶喎

許豬勁?

大家其實依家咩ser?
有冇去新ser?
我直接揀左第一個北海

黑松木果個任唔識搞...合又合唔到打又打唔到

無 拎晒

嚴白虎係咪廢？一堆垃圾

咁重玩囉唯有
橫掂20lv好快者
雖然係會嬲啲

邊到拎機關盒

係...on99 有1千元寶

自己睇清楚D制先問

跟主線自然會有

一開波洗唔洗開福神打

第19次
終於出張飛
開得

中左張飛, 火法...

張飛係咪要玩火戰...., 用火箭升lv

風攻抽中甘寧開唔開好 ,好想要趙雲

張遼玩唔玩得過 要玩戰定法

你自己都話想趙雲

應該差唔多？

有無巴打有code開心share下

想問D武將係咪唔一定要抽? 之後夠LV捉都OK?

有冇玩過既教下新手
抽到唔係自己屬既武將但係係0.0xx%咁去唔去馬好?

關羽 係唔係自己都要玩地先開

派學弟
Tg me

我想知之後有冇得捉

有

應該直頭一樣

洗唔洗岩屬

有火箭/投石 最好

除非玩攻人 攻人最好同屬

十抽中左貂蟬同許褚 應該點做

夏侯惇定張飛好

火屬中趙雲

仆街 返工掛下掛下 摸摸部機 都幾熱

文雞武將強化唔小心加錯1點落敏其實緊唔緊要??
脫胎要59元寶

唔追完美就算鳩數啦

火屬人中貂蟬要點做 有冇巴打教玩 冇玩過吞食

有冇英雄好漢想要新兵code

想問ching點刷首抽 fb連死個左ac

姐係如果火知中勁法師就可以開？

仲有無code

熔爐出咗陸遜 手痕換咗

無就開啦

咁快夠碎

食電食到仆街、玩左一陣已經無左30%電

係咁斷線

其實火宮用典偉會唔會易夾敏d

火屬抽到伯符 表示

你地有無十抽
抽左荀彧 好唔好用

夾唔到敏可以去商城買鉛-敏

無火箭 升LV難D 但隻野勁

玩毛咩 仲係咁難升lv

好易喎

有冇人教主角配點？

又中張飛同關羽...火人

張飛咪火

佢送勁多福神 要既經又少左 又有任務升LV 係要升將姐

想知張飛用火法定火戰好...定冇分別?

黑松木 打極同合極都唔出

有無武將推介
中張松 張遼

張遼點睇

抽到周瑜開唔開局好

梧桐合梧桐
我合左10次左右

抽中左2隻沮授...勁唔勁呢隻同埋重覆左可以點

隻game有冇得比寵人?
交易

合3個悟桐 / 打

十抽中張任 張昭 好唔好

以前有，宜家應該都有？

而家無

有無高手推薦下英

屌佢玩左30分鐘、部機得番30%電 痴線

尋日課左23蚊 都係開新ac刷算

好似我咁,抽到張飛關羽 btw,10連好易中金寵

有必要抽武將？

我15lv 打d廿幾luv 一場先升1% 屌你老母網蟲

做任啦

其實無所謂 文姬都夠升LV..反正後尾有得捉

差唔多啦..

抽中左司馬意同關羽、但是點樣禁出來用？

知佬後期會唔會好難升?
攻人都話可以合擊白虹

呢隻game 好難組人掛機

係咪可以準備重刷

有無序號 火系抽到郭嘉起手算 不過好似課金都會送

張遼 孫策 典韋
點睇??

諸葛亮, 司馬 直頭無%睇

落左山就話要更新玩唔到

中趙雲，開始好？

有冇圖睇

回溯到得返幾lv... 重玩算

地人中馬超 點練好？

有冇得del acc 重玩？ 因為用fb帳號

風戰難抽到

玩落有d悶
又係掛掛掛掛掛掛掛掛
同最西冇拍賣冇交易
所以新野都要自己抽玩落去冇咩意思

有司馬2金鎖片

下列 30 組「新兵招募序號」內都有 500 元寶成長禮包，趕快開始招募新兵獲得更多好康吧！
※ 後續於兌換頁輸入角色資料，即可再次進入此招募頁面。

TV18095BC3NK

TV18091PFAFW

TV18092FBK38

TV18100ECB7M

TV18104ENFAQ

其實個人覺得 抽咩都無所謂..
反正都係文G升到30LV就拎去轉生

根本唔抵抽
除左無得捉個d

佢送金鎖比你跟本係想你用文G轉生升上去
一係唔抽 一係就抽150豬腳個堆先開

想問下武將經驗丹點食

我火抽中左隻0.4%有冇用

0.04%先岩

嘩屌我變返10lv 課金d野無哂

苟彧定孫權開局好？

反而我第一個係出左黑松木先

抽完武將 點拎出嚟用？ 仲有卡片抽到有咩用？

唉 尋日玩嚟晒心機

唉我都係呀 我26變到6lv

課金野無哂

姐係點

而家重玩又唔係 頂

係背包果d畫像開

去左北海

係呀 升過唔係問題 最慘係d野無哂

分身ac無事

佢fb話要回報呀 巴打

但我諗緊回報左 等又唔係 升又唔係

有冇人有code

回左，依家玩住分身ac先

荀彧點用法請問

c馬原來可以解任拎

點解你地咁急抽怪呢...明明可以遲下就捉得

因為好多人無玩過.. 就算有玩過 都想1LV用勁將既

右上慶典

涿郡台灣 code
TV79321BICF6
TV79322LVXXG
TV79323FJNDK
TV79324I3IJ7
TV79325MTVXH
TV79326VJJ29
TV79327Y3AYA
TV79328IN4ZQ
TV79329TGHIX
TV79330NKOSW
TV79331ECOTP
TV79332THIOG
TV79333PVDXC
TV79334ULEIK
TV79335ABSBH
TV79336D36ML
TV79337HSCYM
TV79338ZWTGL
TV79339FQZC2
TV79340EQ9ND
TV79341MFPG3
TV79342MFYT9
TV79343RE574
TV79344XRWED
TV79345FSIJZ
TV79346BEOGZ
TV79347ZJBRT
TV79348SA4OY
TV79349P2QR2
TV79350DLSQD

完全唔覺得14日可以解到

淨係想知有無道具可以轉屬

要升幾耐先100

D福神你地係咪一有就用?? 定係留??
宜家27LV唔知應唔應該開福神衝LV

水屬要點咩

隻game係咪冇得開世界地圖

一開波 打小方將 打左成半個鐘都冇咩脆蓮

唉 共勉之

打完黃巾主線 32lv卡左係度 點算

抽到隻依莉
攻智都有70

睇返吞1啲教學好似太舊 睇得有D辛苦
宜家完全唔知點學技 幾時要買裝咁

抽都要抽速慢d既勁角

夾唔到合擊好少exp

點有果d 500金

學技都要睇教學?

其實高敏都可以商城買鉛..

抽武將唔用果d 同多出黎果d 可以點處置佢地架？

嘩 有條友真係5開..

食左佢 放生/熔爐熔左佢

係邊到入?

食左佢要係邊度禁？
同埋玩地戰 係咪升左招地牙先好d架？

課金就不了,都唔知有鉛依樣野

整多個火知掛機,開頭升地戰會難升

新手 想玩火知想問下 開人配點 同升lv 啲點,點配好

大福神個牌係咪入一次戰鬥就-1耐久??

刷十抽

痴撚線, 成個袋都係木都冇黑松木, 合埋d咩鳩野紙呀檀木呀

就係冇黑松木

學長包有1000元寶送？入左code冇

TV39931XXOBR
TV39932YNI9B
TV39933NKNAW
TV39934WYBMZ
TV39935BKNXQ
TV39937O2TMM
TV39938QVM4G
TV39939EGV3I
TV39940HQK6Y
TV39941JGRCR
TV39942GWR88
TV39943W5WDB
TV39944OOSVF
TV39945ITVPJ
TV39946QA55Y
TV39947B3WTK
TV39948GEJ6D
TV39949BYVW8
TV39950J4J3C
TV39951W7IDZ
TV39952DQKIV
TV39953BNMXC
TV39954UXINB
TV39955DZOGP
TV39956SPMYF
TV39957PAVPA
TV39958XHBZA
TV39959UYKON
TV39960SHSUJ

真心問 風戰 可唔可以拎呂布😂

常山 港澳 code

就咁禁個卷..
係

狂彈係咩回事

佢送D金夠你買十幾個

地人 用關羽有冇用

屌你 10抽全廢柴

唔洗刻意同屬 關羽係頂級野 開得波

你地係咁開fb ac刷？

點樣刷ac?
狂係登入到打新ac?
想刷隻郭出黎用 唔想比錢間廢蟲搵錢

其實玩戰 抽攻角係咪唔一定要同屬

thanks. 係咪盡快升招可以合擊 既技就升得lv

常山送新兵號
長玩20LV UP

係 到最後都可能用唔同野

普攻升就得 開頭做任做到30lv(25左右要組隊先夠打)
31開始就好難打主線 要掛怪

咁用張遼x2好
定典偉加荀彧好

可以出兩隻架咩

孫權係咪廢？

就咁打就得 會自動申請

唔係有路線咁去學既咩

你玩咩 可以係到問下

點睇10抽全部廢J

抽到重覆張遼拎去強化會勁幾多

有幾出奇 我刷左10次左右 1次係典韋許豬 1次係太史
其他垃圾

一次文若 惡來
一次兩隻張遼
一次張松 許諸

夏候惇開唔開好

屌你老母瘋狂彈game
仲有抽完隻野唔見左？
黃蓋勁唔勁

其實抽完D卷 可以去焙爐熔左佢 D武將碎可以換勁將 D將每日更新一次

你唔係玩地既 呢d可以開得

我風戰黎 玩邊個好

地抽中太史 開唔開波

same 太史水系勁野 我開左波

我會鍾意典韋 能力值好似都係好d

咁就玩文若惡來

仲有22個序號,要ge tg我 (常山ser)
TG: @Iambabygrooot

屌 超食電

點先有蔡文姬?

福利

卡左係載入遊戲係咩玩法

中張飛 係咪冇得捉？

冇野係冇得捉

想開始了

要尋日登入先有?

想玩火法 28lv了仲係得招火箭 唔敢亂學
同埋係咪要點下體質 開始俾人秒

想問下火知係咪一開波點到同蔡文姬一樣敏先再加智？

no need

既然唔洗清流互補, 練攻人算了

有冇巴打幫解張角？
涿郡ser

火法學右邊線 學到烽火
體要點

有冇話邊幾隻武將特別勁?
岩岩抽到隻孫策
勁唔勁??

水攻寵最勁果2-3隻, 可以開

周瑜掂唔掂？
好靚仔

其實係咪應該抽一攻一法好d

OK唔該

岩岩見到有人解左100抽成就

痴撚線、瘋狂彈game

刷左15個ac都冇金蛋係咪正常

仲有少量code

去商城買鉛 咁就唔洗加咁多敏住

刷3個ac左右應該就起碼有1個

新手一問... 一開始個人物係咪揀咩屬性都冇所謂架 同埋果6點點配

開團原來只係要GAME錢，開左個LIHKG

咩ser先

常山

夏侯應該升咩技

邊個巴打咁敏捷

地寵真係得好少選擇,係抽人個list入面,
嚴白虎都殺住先 ,之後睇日後再轉張郃

反而火水風攻寵 大把選擇, 好多都用得落手

一開始鳩玩就得

涿郡有冇團

有無人同我一樣瘋狂彈game、ipad pro都彈呀屌

想問武將係同返自己個人同屬最好?

火最易抽 幾個ac都兩隻火金
風反而1隻都未中過

做唔到啲支線任 話我並非黃巾陣營的人

手機同模擬器未彈過

火屬抽到蔡文姫，開得？

蔡送比你咖

頭先發現原來-出手 都有耐久度,
有冇得修理, 唔係掛一晚都好貴

一開波已經會送 可以再洗過

有無一個制可以不顯示附近既人？

乜野-出手

鉛錘

屌得30幾lv 就要打張氏三契弟 點打

仲有17個序號,要ge tg我 (常山ser)
TG: @Iambabygrooot

點樣成為黃巾既人

唔撚係掛 咁唯有自己加敏

仲有8個位

你叫我一隻坦加敏情何以堪

我玩水法 係咪開得

除左四大軍師同呂布..
真係覺得冇乜必要去追勁寵..加上熔爐都有機會出
抽完分解夠碎片換野仲好

靠裝

火屬岩岩刷到典韋同荀彧，開？

係喎屌 又有耐久 以前無

4大軍師有邊隻可以抽

開得

開 升LV用文姬

ALL

等自閉

有無涿郡團

夏候 同關羽比 邊隻好啲

關羽

玩風戰抽到周瑜係咪都要重刷

你地好耐性到
刷咁耐首抽人地都開左打到好後

呂布陸遜司馬豬腳龐統一隻都見唔到有得抽

如果我玩地戰抽到周瑜同太史，洗唔洗重刷定開得波

首抽點刷?

我見有人抽到

太史慈

係咪熔爐整架

刷乜首抽，正常開波都大把機會

有冇得脫機掛網？

yes
課完金我發現啲垃圾可以拎去換呢啲

涿郡新手

新手請教，想玩地（天崩地裂）果邊既技，應該如何配點

仲有6個CODE

咁點開新人? set錯左屬性

係咪夠lv先開到

錯屬就無計，其他入到去仲有得救

過左30LV 重疊技能點係點收費

個20LV人總係完全郁唔到 笑死